吾系搞笑牙麻？梨地又話反5p，結果做d嘢同5p矛分別=.=

最大分別係出嚟個個毒撚樣

毒撚扮mk

扮乜鳩吖
成浸毒撚味出哂嚟

樓主5毛
又傷害我地連登仔感情

連登將會成為5p既代名詞

傷害哂班未成年毒撚感情
一陣會唔會bam我㗎？

5p借屍還魂！

睇Po好似話成班落緊老蘭

樓主講得好！

警告樓豬吾好再笑，再笑嘅系五毛狗

夠秤未啊？
小朋友學人飲酒？

去7仔買jolly shandy 扮飲醉算喇

全部仔

Danso刀友人g持就g咩事啦

唔講以為係講緊魚蛋單嘢
去食m記都勇武？
唔講以為啲雞係共產黨塊肉

你識條鐵咩
有齊計劃
首先灌醉班絲打
然後就彰顯男子風度送人返屋企
之後就任人魚肉
第一宗連登巴打強姦案就咁出現左

人地覺得出黎露個樣就叫有guts

全港最大型網絡風化案？

去個5p gathering, 仲以為搞緊時代革命
M記幾時變左憤青革命集中地

露出嚟比人笑？
成班毒撚
露個樣都叫有guts，不如一齊自貼

夠膽出嚟比你地笑仲冇guts牙，好過你班鍵戰

乞衣咩，為左幾件雞翼出黎網聚

Guts?
冇人知你係邊個都叫有guts
有guts就自爆
俾全部巴打都知道你係乜水
益埋cd-rom就有分加